【抗暴之戰】兩防暴白車內遭包圍 警開3槍實彈

警方凌晨持續在油尖一帶，用武力驅散仍留守理大外及街頭的抗爭者，其間多人被制服及受傷，有傷者被防暴警員押上救護車時，有抗爭者見狀上前指罵掟磚，其間防暴警員開3槍驅散。

現場消息指，凌晨3時許，有抗爭者在救護員及兩名防暴警員押送下，送至停在佐敦道近廣東道的A473號救護車，多名抗爭者發現，即時上前指罵，由於群情洶湧，救護員於是叫兩名防暴警員登上救護車暫避，但抗爭者情緒十分激動，不斷拍打及搖晃救護車車身，更向車內兩人投擲磚塊及水樽等雜物，救護車亦差點被搖至反車。

不足1分鐘後，防暴警員在救護車內，突然向車外抗爭者開3槍實彈，抗爭者及救護員即時四散，同時原先受傷的抗爭者亦不知所蹤。

現場所見，救護車擋風玻璃爆裂，車胎亦受損，消防事再調兩救護車到場協助，大批防暴警員包圍現場調查。

【抗暴之戰】兩防暴白車內遭包圍 警開3槍實彈

死全家

push